今日出去嘅手足 攞手燈做近戰武器得唔得

我一棍一隻 往死裡打

重有燈可以燦住人對眼

我行開山有碌竹

我用我條巨🐲 打佢地

今次我地班韓狗又可以威返次

true
睇你用vip reveluv 手燈雙刀流

個口咬住exol手燈

癲

小妹今日戰鬥裝示意圖

咁能幼

我用ikon手燈打狗
nct手燈扑狗

摺櫈

我izone 手燈+wannaone手燈

可能對面都係fans放水比你

Gchi

轟蛇放過我